[I/A] Marvel Future Fight [8] 弱智Netmarble迫人用uru

遊戲官網：

官方公告&amp;活動：

其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？

以下內容轉自 貼文 巴打

玩法:3個角色一隊tag換人，無mp, 攻擊會鎖定但唔一定中，出招等冷卻就可以再用，主要玩法係拉打避招同tag 避招。
每個角色4/5招+被動+隊長技，開始有2招，升星出其他。

一開始打到normal 4章先可能會卡關
升下裝備同技能就過到
最好第一日就打完4章，兩三日打埋第5章咁開局

打法: 拉打等冷卻係主要打法，硬上要能力高好多而且會好悶
走位避唔到可以tag換人，tag完有一秒無敵，而且tag、召喚好友、好友夠10秒走、好友死都會甩lock。

同埋boss出招有規律，依HP會改，就死出招會密d
對我黎講最吸引就係玩法呢樣
拉打十幾隻卒仔、拉打boss

新手/回歸老手睇FAQ

有用資源

所有卡片數據(中英)

所有特裝數據(中英)

影域所有關卡(version 3.3)

Native T2升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

每日09:00-12:00同 21:00-00:00係Hot Time
1-10劇情關卡任務需要體力會由4減3
特關由6減至4
同經驗值增加
每日23:00 Reset

FAQ (以下為3.3版本 之後更新後可能有變)
Q:新手點玩?
A: 睇左先玩，

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有4大目標
- 30場World Boss
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- 升Dr Strange上6星 (全遊戲最強)
有左資源先升其他

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左生體月包8隻(Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099)

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

以下11隻全部為無得用卷升原生T2角色
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange
升級方法為打World Boss攞資源或解Epic Quest

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : Beast, Rouge, Cyclops, Storm (X men Epic Quest)
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest)

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友9點先打

Q: X men同 Dr Strange Epic Quest 點過?
A: Epic Quest所有任務

Q: 有咩要課?
A: 課金有兩種
1. 月包 (小課優先)
2. 各種組合包,周年包,VIP包 (大課優先)
月包有兩種
水晶月包 HKD 29.9 (最抵玩, 課一次都好夠玩)
生體月包 HKD 69.9 (開限定角色)

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包記住優先升 Carnage去 T2先
開左 Carnage 1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

如果要課周年包 用android 課
會平100
無android可以用電腦模擬器 或 借朋友部機課

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴 只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250水晶買
750水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 買咩制服?
A : 角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買
有5套必買
Iron Fist (Marvel Iron Fist)
Sharon Roger
Dr Strange
Anti Venom
Elsa (monster unleash)
Ronan

Q: 升mastery用果d石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 打World Boss Invasion 不過好講運氣

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服
月中有小更新 強化角色

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏星期三隻WB?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
星期三個隻有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm
通常都用依幾隻打星期三隻WB

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

Q: 卡片點搞?
A:
重點係冷卻夠
總之卡片有減冷卻就裝住先
冷卻要有30%
有冷卻就過到好多game mode

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

留明一身屎 叻媽寶

開錯台
去依個